[分享] 男金 - 櫻花樹下 cover

求評
把聲重有冇咁粵語腔？
btw屌你老母垃圾soundcloud

自然好多,即刻上左幾個level

比之前更加自然

冇期待之下開嚟聽，有驚喜

錄完聽返都係覺得有時個喉嚨唔夠放鬆

好似自然左

巴打有冇學唱歌

二進制巴打唱軒仔係有少少似但其實有幾有自己style (唔識講)

成功第一個sub你youtube

聽完又真係有啲軒仔腔

無呀
其實我有啲想學架，不過出面都收得好貴

多謝多謝
鍾意巨商嘅話可以睇下我玩巨商啲片(不過我好廢)

其實我啲想撇甩軒仔腔

聲底唔差
另外想問巴打用咩軟件錄歌同cut人聲？

Adobe Audition
本身首歌嘅左聲道就係得伴奏，所以我唔駛cut人聲，直接拎左聲道條聲軌來錄歌就得啦

巴打聲底好靚
我建議你唱返冇咁高音嘅歌效果應該會仲好，假音位有時幾緊，但係中音位就好靚好温柔
加油

好多謝你
你意思係我啲假音可以放輕少少唱，即係多啲氣聲
定係你話我上假音上得有啲勉強？

整體ok
但最尾好似懶有技巧咁轉音

靚聲幾好 不過懶音問題都幾嚴重

其實聽得出假音位係有啲勉強，有少少flat
可以練多啲高音，試下拉闊個音域
我以前唱畫心，海豚音嗰part都練咗好耐

我承認嗰part轉音真係好突兀